Sai järgmine kirjalik leping kinnitatud: Laewa "Welini" kiper Emmaste wallast  Jagup Leisberg kauples 1893a. meresöidu ajaks, mis Suuresadamas 25. Aprilli k.p. algab, laewa madrusteks Keina wallast  Õnju külast  Juhan Wanaselja kaheksateistkümne rubla kuu palga ja Juhan Laur neljateistkümne rubla kuu palgaga. Lepingu osalised kohtule tuntud ja neile lepingu tegemiseks seaduslik luba.- Wanem: J. Mulk. Liikmed: P. Pada, J. Rand, A. Kask. Kirjutaja: Brever.
